# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: horizontal-osd@berk-karaal 0.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-"
"extensions/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-04 15:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-24 17:45+0800\n"
"Last-Translator: 张鹏 <scbeta@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. metadata.json->name
msgid "Horizontal OSD"
msgstr "水平OSD"

#. metadata.json->description
msgid "Horizontal and customizable OSDs"
msgstr "水平的和可自定义的OSD"

#. settings-schema.json->general->title
msgid "General"
msgstr "常规"

#. settings-schema.json->general-osd-configs->title
#. settings-schema.json->osd-window-colors->title
#. settings-schema.json->advanced-osd-window-configs->title
msgid "Osd Window"
msgstr "OSD窗口"

#. settings-schema.json->general-icon-configs->title
#. settings-schema.json->icon-colors->title
#. settings-schema.json->advanced-icon-configs->title
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. settings-schema.json->general-level-bar-configs->title
#. settings-schema.json->level-bar-colors->title
#. settings-schema.json->advanced-level-bar-configs->title
msgid "Level Bar"
msgstr "水平条"

#. settings-schema.json->general-label-configs->title
#. settings-schema.json->label-colors->title
#. settings-schema.json->advanced-label-configs->title
msgid "Label"
msgstr "标签"

#. settings-schema.json->colors->title
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#. settings-schema.json->advanced->title
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. settings-schema.json->select-horizontal-osds->title
#. settings-schema.json->select-horizontal-osds-section->title
msgid "Select OSDs"
msgstr "选择OSD"

#. settings-schema.json->osd-width->description
msgid "Width of OSD window"
msgstr "OSD窗口宽度"

#. settings-schema.json->osd-width->tooltip
msgid "osd_width = this._popupSize * <this value>"
msgstr "osd_width = this._popupSize * <this value>"

#. settings-schema.json->osd-height->description
msgid "Height of OSD window"
msgstr "OSD窗口高度"

#. settings-schema.json->osd-height->tooltip
msgid "osd_height = this._popupSize * <this value>"
msgstr "osd_height = this._popupSize * <this value>"

#. settings-schema.json->osd-border-radius->description
msgid "Border radius od OSD window (in pixels)"
msgstr "OSD窗口边框圆角半径（单位：像素）"

#. settings-schema.json->osd-border-radius->tooltip
#. settings-schema.json->level-bar-border-radius->tooltip
msgid "border-radius: <this value>px;"
msgstr "border-radius: <this value>px;"

#. settings-schema.json->osd-position-x->description
msgid "X position of OSD window relative to screen size by percentage"
msgstr "OSD窗口相对于屏幕大小的X坐标按百分比"

#. settings-schema.json->osd-position-x->tooltip
msgid "0 is left, 100 is right"
msgstr "0是左侧，100是右侧"

#. settings-schema.json->osd-position-y->description
msgid "Y position of OSD window relative to screen size by percentage"
msgstr "OSD窗口相对于屏幕大小的Y坐标百分比"

#. settings-schema.json->osd-position-y->tooltip
msgid "0 is top, 100 is bottom"
msgstr "0是顶部，100是底部"

#. settings-schema.json->osd-hide-timeout->description
msgid "Hide timeout of OSD window (in milliseconds)"
msgstr "OSD窗口隐藏超时时间(单位：毫秒)"

#. settings-schema.json->icon-size->description
msgid "Size of icon relative to OSD height by percentage"
msgstr "图标相对于 OSD 高度的大小（按百分比表示）"

#. settings-schema.json->icon-size->tooltip
msgid "icon_size = osd_height * (<this value> / 100)"
msgstr "icon_size = osd_height * (<this value> / 100)"

#. settings-schema.json->level-bar-size->description
msgid "Size of level bar relative to OSD height by percentage"
msgstr "水平条相对于 OSD 高度的大小按百分比表示）"

#. settings-schema.json->level-bar-size->tooltip
msgid "level_bar_size = osd_height * (<this value> / 100)"
msgstr "level_bar_size = osd_height * (<this value> / 100)"

#. settings-schema.json->level-bar-border-radius->description
msgid "Border radius of level bar (in pixels)"
msgstr "水平条的边框半径（单位：像素）"

#. settings-schema.json->label-show->description
msgid "Show label"
msgstr "显示标签"

#. settings-schema.json->label-size->description
msgid "Size of label relative to OSD height by percentage"
msgstr "标签大小相对于OSD高度的百分比"

#. settings-schema.json->label-size->tooltip
msgid "label_size = osd_height * (<this value> / 100)"
msgstr "label_size = osd_height * (<this value> / 100)"

#. settings-schema.json->label-vertical-align-correction->description
msgid ""
"Label can not be centered correctly for now. You can adjust or decrease top "
"margin of label here. (value: positive or negative int)"
msgstr ""
"标签暂时无法正确居中。您可以在此处调整或减少标签的上边距。（值：正整数或负整"
"数）"

#. settings-schema.json->label-vertical-align-correction->tooltip
msgid "margin-top: (calculated_value + <this value>)px"
msgstr "margin-top: (calculated_value + <this value>)px"

#. settings-schema.json->osd-window-overwrite-colors->description
msgid "Overwrite OSD window colors"
msgstr "覆盖OSD窗口颜色"

#. settings-schema.json->osd-window-border-color->description
msgid "Border color of OSD window"
msgstr "OSD窗口边框颜色"

#. settings-schema.json->osd-window-background-color->description
msgid "Background color of OSD window"
msgstr "OSD窗口背景颜色"

#. settings-schema.json->icon-overwrite-colors->description
msgid "Overwrite icon color"
msgstr "覆盖图标颜色"

#. settings-schema.json->icon-color->description
msgid "Icon color"
msgstr "图标颜色"

#. settings-schema.json->level-bar-overwrite-colors->description
msgid "Overwrite level bar colors"
msgstr "覆盖水平条颜色"

#. settings-schema.json->level-bar-foreground-color->description
msgid "Level bar foreground color"
msgstr "水平条前景色"

#. settings-schema.json->level-bar-background-color->description
msgid "Level bar background color"
msgstr "水平条背景色"

#. settings-schema.json->label-overwrite-colors->description
msgid "Overwrite label color"
msgstr "覆盖标签颜色"

#. settings-schema.json->label-color->description
msgid "Label color"
msgstr "标签颜色"

#. settings-schema.json->osd-window-overwrite-css->description
msgid "Overwrite CSS of OSD window"
msgstr "覆盖OSD窗口的CSS样式"

#. settings-schema.json->osd-window-css->description
msgid "CSS of OSD window"
msgstr "OSD窗口的CSS样式"

#. settings-schema.json->icon-overwrite-css->description
msgid "Overwrite CSS of icon"
msgstr "覆盖图标的CSS样式"

#. settings-schema.json->icon-css->description
msgid "CSS of icon"
msgstr "图标的CSS样式"

#. settings-schema.json->level-bar-overwrite-css->description
msgid "Overwrite CSS of level bar"
msgstr "覆盖水平条的CSS样式"

#. settings-schema.json->level-bar-background-css->description
msgid "CSS of level bar"
msgstr "水平条的CSS样式"

#. settings-schema.json->level-bar-foreground-css->description
msgid "CSS for foregorund of level bar"
msgstr "水平条的背景CSS样式"

#. settings-schema.json->label-overwrite-css->description
msgid "Overwrite CSS of label"
msgstr "覆盖标签的CSS样式"

#. settings-schema.json->label-css->description
msgid "CSS of label"
msgstr "标签的CSS样式"

#. settings-schema.json->select-osds-info-text->description
msgid "You can choose which OSDs to be horizontal here"
msgstr "你可以在这里选择哪个OSD需要被水平化"

#. settings-schema.json->selected-volume-as-horizontal->description
msgid "Volume OSD"
msgstr "音量OSD"

#. settings-schema.json->selected-brightness-as-horizontal->description
msgid "Brightness OSD"
msgstr "亮度OSD"

#. settings-schema.json->selected-mic-as-horizontal->description
msgid "Microphone OSD"
msgstr "话筒OSD"
